和理非們試吓下次幫手嗌「人性/ 良知」？

利申：和理衝，認同要衝同真係發夢落去衝

我理解和理非一定唔認同打番班黑警轉頭
某程度上
如果果隻狗冇撩是鬥非嘅我都覺得唔應該打嘅

但
「不分化、不割蓆」
既然係咁
不如下次和理非們對住d 狗嗌
「人性、人性」/
「良知、良知」
試吓喚醒佢哋做番個人?

香港人不打香港人

人性、人性
良知、良知
sing hallelujah to the lord 感化世人